其實左膠得罪左邊D人?

好好奇

宗教團體 商家代表 資本階層 武裝部隊人員 舊有傳媒 學術團體 當然仲有數量龐大嘅網民

所有右翼

正常人

其實樓主口中既左膠系指邊D人

乜嘢左膠得罪左邊啊？